娛樂圈吹健身風 女星點練好身材？

收身絕對是女人的終身事業，炎炎夏日將至，女藝人少條馬甲線，都唔想露腰，更何況着bikini 騷身材，坊間除了跑步、游水等運動之外，都已經未必滿足得到女藝人追求S形身段的需求，咁馬甲線同Bye Bye肉到底可以點練？容祖兒就為了今年夏天可以著比堅尼，經常努力攞住個波波做Sit up練腹肌，同樣用波波練腹肌的龔嘉欣，就選擇左擰右擰來練腰間兩側馬甲線條。而王君馨就利用槓鈴直Bar的力量，誓要練出好腰力，真係睇到都辛苦！

如果想玩進階級別就一定要學楊千嬅、胡定欣及鄭秀文，大玩TRX瘦身練背肌及腹肌，而TRX的原理是透過自身體重重量和懸掛訓練（suspension training），提升全身肌肉的強度、穩定性、靈活性，對核心肌羣尤其有效，基本上是適合所有性別和年齡的人士，動作也有分難同易，可以自行控制訓練強度，只要利用一條繩就可以做出多個不同動作瘦全身，好似千樺咁，利用TRX來打觔斗練全身肌肉，相當高難度，而胡定欣就利用 TRX進行提腿收腹的動作，重點是穩定腹部不動成一直線，可以強化核心肌羣，達到瘦腰腹的效果。而鄭秀文就利用TRX進行引體上升，練習臂力及背部肌肉線條。目前準備出唱片做歌手的田蕊妮，不時在社交平台分享操練的成果，除了練腹肌之外，更來一招徒手引體上升，你都咪話唔堅！